點樣升級而唔會失去公眾支持？

我覺得前線而家可以做嘅，就係捉一隻向群眾開槍嘅警察，挾持住佢，然後由議員當住世界傳媒面前問：

1. 呢個係咪警察，如果係點解向頭開槍？
2. 點解冇委任證

打游擊扣血，主導權響對方手上，冇着數。disarm d 狗反撃又怕失去道德高地。要令對方感到俾人捉，俾自己上司放棄嘅壓力方為上策。

光復香港
時代革命

捉狗做人質 係抗爭黎講係好基本 推到大家放下底線咁做

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

要發生左啲事令到大家不分左中右都咁嬲就一定可以

清除黑社會

會講民意逆轉嘅都係藍屍，唔使理

721 到而家射頭室內射TG仲唔夠？

以我所知 淺藍甚至深藍其實唔care你地直接去禮賓府搵林鄭

我覺得前線有機會一定要生擒武警,但最緊要保護好自己先